潮州廢老：樓市波動厲害 籲千萬不要炒樓

長實前主席李嘉誠預料，今年世界經濟環境複雜及差，可能有很多國家都要面對低增長，呼籲市民要小心。

李嘉誠又指，自己對香港樓市維持一貫的看法，贊成負擔得到分期付款、有能力的市民置業，但需量力而為；至於炒賣樓宇就千萬不可，因樓市波動會較厲害。他又指享受退休生活，亦感十分高興。

Nice title

林太比呢d廢老更有智慧

潮洲黑心廢淡， bu 喇麼